其實係無得贏

我講緊班畜牲

由6月9開始
不停喪打 胡椒 tg 搜捕 封站 封鐵 圍捕
到尋日9月1
我見到嘅係

無人諗過要退落嚟
就算俾人告暴動 非禮
俾人捉人新屋嶺 打到重傷 強暴
甚至喺地鐵站俾人打死

香港人無諗過要退落嚟

過多個幾星期 美國覆會 通過埋人權法
仲將貿易協議同香港情況掛勾
到時會發生咩事？

唔係我哋俾人鎮壓
而係支共被逼妥協
因為如果佢唔妥協 每年要食上千億嘅關稅
而就咁講上年 關稅未有咁癲嘅時候
佢已經有500萬間企業執咗
唔妥協佢亦只係死路一條

無論咩情況
政府都係輸梗
「River cut through rock, not because its power, but because of its persistence.」

希望各位
光復香港
時代革命

香港人，我地一定會撐落去！

一句講晒一係Plan A
星期六全部人咩都唔好做，口號都唔好叫
有車渣車入去，冇車去排巴士排機鐵
冇車就等到有為止，再唔係就過夜
背囊塞爆水同食物 和理非嘅極致
唔好同我講乜野雨傘2.0 係佔機場同你佔條爛鬼街嘅成效完全不能相比

一係就Plan B 勇武嘅極致
死守佔領去機場嘅公路寸步不讓
再用任何可行方法整停機鐵
以尋日經驗旅客點都會行去機場
會同示威者混雜
警狗打到旅客佢地都係死
路就得一條
如果我地入左機場其實唔使驚
9.1事實證明佢地佢地一係就嚇我地出嚟
等我地出嚟，黑警冇可能會推返我地入機場範圍
一係夠膽就係機場附近打人開槍
唯一擔心只係怕離開機場後搜捕
但機場範圍一定係絕對安全